{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70147&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주아모르하우스펜션"
    },
    "text": "青い済州の海を眺めながら休息と安息をプレゼントするペンションです。 周辺には河道海辺、城山日出峰、婚姻地など多様な済州有名観光地があります。 入室は5時以降で退室は22時以前です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 月日には朝食を無料で提供し、バーベキュー施設もあるので炭とグリルをレンタルできます。 炭火をおこす時間は7時からで、利用時間は7時から22時までです。 客室の選択は当日ランダムに割り当てられます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、未成年者の同伴は不可です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは青い済州の海を眺めながら休息と安息をプレゼントする特徴があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には河道海辺、城山日出峰、婚姻地など多様な済州有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何かサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fi、駐車、送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室の選択はどのようにされますか？",
            "answer": "客室の選択は当日ランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "利用できる時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭火をおこす時間は7時からで、利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの制約事項はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 382
    }
}